12點半K11凱悅酒店黨鐵活動請CCTVB偽人麥美恩

時間：12點半
地點：K11凱悅酒店大堂
偽人：麥美恩

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

推

咁啱係附近屙緊屎 又有半支水 可以點玩？

屎彈

呢個似藍扮黃

Pish